其實點解要反four 興？

打four 興都係藍C 廢lo，又唔係自己人